(集思廣益) 近身格鬥

依個youtuber好勁

有無手足學下發夢可以用。

仲有無其他人徒手神技啊各位巴打

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢招用唔撚到

有無推介

其實要擰斷一個成人頸係需要好大力，唔係一般人做到

借跳上去個下力 落黎有無機？

睇你幾重啦，如果好似片入面咁大隻，成200磅壓落去就有可能，一般港人50 - 80 kg, 正常有鍛練過做下gym 都夠力推開一個人

偷襲從旁助跑既助力應該夠